和你唱+十點鳩叫

慈雲山人眼見尋晚連慈雲山商場都俾啲狗佔領晒
但嗰到週圍都係屋村同慈愛院
如果和你唱+十點窗邊咆哮又可唔可行？
再窗邊高舉光時旗
啲狗射入屋？